最衰都係國柒孫中山搞到廣東話收皮

當年扮撚晒公正咁投普通話

假歷史

6

智商幾多先會信